有冇大阪Airbnb推薦？

搵左兩間 有冇人住過

通常咁多幾十個review 又差唔多5星 係咪已經冇伏

利申：毒撚第一次book

巴打
$250 link